中共送人來，我地反輸入革命資訊

中共派咁多人嚟香港
我哋一定要堅持封關

但係與此同時 中國最驚嘅一樣嘢 就係自己嘅人民知道真相

我哋就大事宣傳8964同埋其他中國禁聞

係香港令所有闖左關既人都見到中共唔想畀人知既資訊

醫院文宣
d廢老敢唔敢入去撕

輸你老母
叫佢哋死返上去先啦

兩邊都要做

固然要趕佢地，但總會有漏網之魚

推

[核彈級] 原來唔撚封關係因為怕起義！！上海已經拉咗人！！！

教佢地反中共
依家 天災 好脆弱

生化武器

教佢地上街示威爭取更好既醫療權利